蕭生：貨幣可以入 台幣 越南盾 印度盧比

信蕭生入左台幣

買台幣同買美金有乜分別

蕭生話而家唔好買美金, 唔記得左點解, 信蕭生

All in 美元

屌 台幣都燈？

佢精通財經 又住台灣

跟個叻人 應該就無死錯人既

之前話金正恩冇死 台大選都中到應一應

你望下美匯指數咪知點解

千升訊號可以大手買美金啦

Fed亂印錢 金銀升到仆街

燒山燈死台幣 越南盾 印度盧比

黏美帝被迫要開放19市場, 好快比美帝企業主導市場. 變左幫人打工.

Fed 印錢係割全球韮菜.
除非人民幣可以取代一部份美元, 否則美金無死.

正仆街 諗住執下平貨
得個3幾個月貨仔就升到history high

咁之前換咗既美金點算好? 換做其他貨幣定繼續hold?

聯匯你點賺錢

所以咪叫你唔好買美金 買歐元 日元 或者 英鎊 仲好

人仔轉黃金backup玩舊路可能會有國家跟機

其實假設trump連任 佢一定繼續會弱美元 如果你end up都係要轉番港紙既 不如買歐日英

放過台灣好嗎？

係全世界鬥弱嘅情況
我建議瑞士法郎